---
id: equipe
title: Equipe Internet e Relações Internacionais
sidebar_label: Equipe
slug: /projetos/dados/internet-relacoes-internacionais/equipe
---

Abaixo são indicadas as pessoas que contribuem com o projeto

## Coordenadores do projeto

### [Marcelo Mariano](/docs/equipe#marcelo-passini-mariano)

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/marcelo.jpg"/>

<div className="img-equipe-redes">
<a href="http://lattes.cnpq.br/3505849964932313"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/lattes.png" /> </a>

<img className="img-icon-redes" src="/img/social/email.png"/>

<a href="https://scholar.google.com.br/citations?hl=pt-BR&user=UFsVIxQAAAAJ"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/google.png"/> </a>

</div>

### [Jaqueline Trevisan Pigatto](/docs/equipe_inativo#jaqueline-trevisan-pigatto)

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/jaqueline-trevisan.jpg"/>

<div className="img-equipe-redes">
<a href="http://lattes.cnpq.br/8846306750388567"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/lattes.png" /> </a>

<img className="img-icon-redes" src="/img/social/email.png"/>

<a href="https://www.linkedin.com/in/jaqueline-trevisan-pigatto/?originalSubdomain=br"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>

</div>


### Mark W. Datysgeld

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/mark.jpg"/>

<div className="img-equipe-redes">
<a href="http://lattes.cnpq.br/3852934444356699"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/lattes.png" /> </a>

<img className="img-icon-redes" src="/img/social/email.png"/>

<a href="https://www.linkedin.com/in/markwd/?locale=pt_BR"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>

</div>


## Colaboradores do projeto

### Isadora Figueredo Capelli

<img className="img-equipe-foto" src="https://i.postimg.cc/25WjjHcZ/Imagem-do-Whats-App-de-2023-04-12-s-17-54-04.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/in/isadora-capelli/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://www.github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Giovanna Solaemen Chagas 

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/giovanna-chagas.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/in/giovanna-solaemen-chagas-23b6b9249/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://www.github.com//"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Isabella Pereira Toledo 

<img className="img-equipe-foto" src="https://i.postimg.cc/JhSf0MDr/Imagem-do-Whats-App-de-2023-04-12-s-18-01-15.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">

<a href="https://www.linkedin.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://www.github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

## Maria Izabel Soares de Lisboa 

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/maria-izabel.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/in/maria-izabel-soares-de-lisboa-718487206/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://www.github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>


<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Rafaela Mazzonetto 

<img className="img-equipe-foto" src="/img/logo-labriunesp9.png"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://www.github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Ícaro Busch Molon Rigo 

<img className="img-equipe-foto" src="https://i.postimg.cc/XNLsDnjr/Imagem-do-Whats-App-de-2023-04-12-s-22-43-36.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://www.github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Melissa de Lucena e Nakajo 

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/melissa-lucena.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://instagram.com/mel_nakajo?igshid=YmMyMTA2M2Y="> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/instagram.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Laura Gabrieli Pereira da Silva 

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/laura-gabrieli.png"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="http://lattes.cnpq.br/3485490157023331"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/lattes.png"/> </a>
<a href="https://www.linkedin.com/in/lauragpereira/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/linkedin.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Angelo Rocha Paschoaleto 

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/angelo-rocha.jpg"/>

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/in/angelo-rocha-paschoaleto-87867b4b/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://twitter.com/arpaschoaleto"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/twitter.png"/> </a>
</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2022 - atual*
</div>

### Ana Beatriz Mação de Barros Ferreira

<img className="img-equipe-foto" src="/img/equipe/ana-beatriz-macao.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/in/ana-beatriz-m-de-b-ferreira-44456b245"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://github.com/anamacao"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2023 - atual*
</div>

### Julia Lourenço Hora

<img className="img-equipe-foto" src="https://i.postimg.cc/htdbgnBb/Imagem-do-Whats-App-de-2023-04-13-s-13-47-05.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2023 - atual*
</div>

### Maria Fernanda Furlan

<img className="img-equipe-foto" src="https://i.postimg.cc/xdmssH8Q/Imagem-do-Whats-App-de-2023-04-12-s-21-57-52.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2023 - atual*
</div>

### Victória Cristina Marques Guedes

<img className="img-equipe-foto" src="https://i.postimg.cc/NF2LTgbd/Imagem-do-Whats-App-de-2023-04-13-s-16-50-08.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="https://github.com/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/github.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2023 - atual*
</div>

### Victoria dos Anjos Gois

<img className="img-equipe-foto" src="https://i.postimg.cc/B6MnRj7Y/Imagem-do-Whats-App-de-2023-04-13-s-16-26-52.jpg"/> 

<div className="img-equipe-redes">
<a href="https://www.linkedin.com/in/victoriagois/"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/linkedin.png"/> </a>
<a href="http://lattes.cnpq.br/8318499711871122"> <img className="img-icon-redes" src="/img/social/lattes.png"/> </a>

</div>

<div style={{textAlign: 'center'}}>

*2023 - atual*
</div>